[非常gay] 格劍英文係咩

想了解吓

屌你老母(認真)

Sword duel

JJ attack

Gay porn

penis 2 in 1

cock fencing

Cum on diu

You cum I cum

dick fencing

Without a photo, how can we teach you?

Box sword

可唔可以認真d.....

come to my place and i will show you

What is your tg?

sausage war

Snoodling

cock to cock

ching識野
但點解我google snoodling多數係同shemale格劍

認真，原來英文都係叫格劍

....